# Need To Do
1. Постраничная загрузка
2. Поиск по ключевым словам и дате (Reviewes)
3. Поиск по имени (Critics)
4. Исправить формат даты
5. Adapter переписать на список
6. Glide placeholder
7. Обработчик нажатия через интерфейс
8. Адаптер и LayoutManager через интерфейс
9. Имена переменных исправить
10. Сохранение картинок

# LetMeCodeInterviewtask. Задание
***
**Платформа:** Android

**Язык:** Java

**Задача:** Приложение подгружает и отображает списки рецензий на фильмы и их авторов.

**Rest API:**
[The New York Times Developer Network](https://developer.nytimes.com/)

**Консоль для тестирования API:**
[API Console](https://developer.nytimes.com/movie_reviews_v2.json#/Console/GET/reviews/%7Bresource-type%7D.json)

**Пример API для получения списка критиков:**
[Example](https://api.nytimes.com/svc/movies/v2/critics/all.json?api-key=99dba655b7e54a89a90b8dfd613b2ac3)

**Пример API для получения списка рецензий:**
[Example](https://api.nytimes.com/svc/movies/v2/reviews/search.json?api-key=99dba655b7e54a89a90b8dfd613b2ac3)


## Вкладка "Рецензии". 
>1.	Постраничная загрузка;
>2.	Обновления списка по свайпу (pull to refresh)
>3.	Поиск рецензии по ключевому слову (api request)
>4.	Фильтр рецензий по дате выхода публикации
>5.	Форматы даты и времени должны соответствовать дизайну (см Рис.1).

_Примеры фильтрации, поиска и т. п. доступны в api консоли._

## Вкладка "Критики". (См Рис.2)
>1.	Постраничная загрузка;
>2.	Обновление списка по свайпу (pull to refresh)
>3.	Поиск критика по имени (api request)
>4.	Клик по ячейке критика открывает новый экран (см. Рис.3)

_Примеры поиска доступны в api консоли._


## Экран "Критик". (См Рис.3)
>1.	В шапке показать био, фото, имя и статус критика
>2.	Загрузить список рецензий критика (постраничная загрузка)

## Макет
***Повторение дизайна приложенных к заданию макетов не обязательно, это будет дополнительным плюсом. Целью макетов является визуальное объяснение данного тестового задания.***

![Техническое задание](http://protasov-dev.ru/img_for_github/tz.jpg)

## Используемые технологии и языки

> Android App
>
> * Java
> * Retrofit
> * Converter Gson
> * Glide v4

